咁多首改歌，改得最好係神仙b

最近聽返神仙b，覺得呢首歌嘅改詞真係唔講得笑
歌詞嘅頭兩句首先描寫成件事嘅始末，就係大王亂踢波踢中神仙b
之後嘅呢句：「屌你邊個射」，直頭將成句電影對白放落首歌到，又啱音，又可以呼應返上一句歌詞
然後就講到大王出場幫佢個friend，本身大王諗住照住林子善，點知神仙b吹雞同班手下撚狗咁撚大王
「大王」呢個朵係神仙b眼中就好似個笑話咁，同時又帶出「這次大王大概不妙了」呢個危機

到副歌部份，即係角色衝突嘅高潮位，神仙b嘅外表不但令到阿俊好驚，甚至因為阿俊個樣唔撚俊而掌摑佢
而重點就係「叫俊原是有罪」，明明阿俊幫自己起咗個朵叫大王，但最後比神仙b恥笑自己原本個名，令到阿俊被迫面對自己軟弱嘅事實，名不符實

弱肉強食，阿俊唯有同神仙b道歉認輸
我個人最鍾意嘅一句就係「逃跑 即使不屑」，完全將阿俊內心嘅不岔同畏懼兩種矛盾心情用一句作總結，阿俊係唔gur，但係佢都冇辦法

最後，大王就報復神仙b，拎個麻包袋笠住佢打鳩佢

短短一首歌，就可以透過歌詞重現如此經典嘅一幕，聽眾彷佛置身其中，唔單止係電影場面，仲有角色之間衝突，同由此而生嘅人物心境同情感，都一一細膩盡道，表露無遺，神仙b可以話係咁多首改歌中最出色

做乜撚野呀

痴線

最尾

亂踢的波～

成首都識唱

省中面了～

好聽啲

神仙 一聲鳩叫

呢個係副歌第一句屈機，但完整度都係神仙B高d

英雄所見略同